我隻貓好厭世，佢最鍾意開廁紙party

上回講到我隻貓個樣好厭世

BB嗰陣已經係咁嘅樣，明明同一個呀媽生，但家姐就精靈好多

但其實佢好豁達，解決唔到嘅問題佢會當冇事發生
例如痴喺頭嘅貼紙整唔走

就當佢唔存在，繼續玩

平時好鍾意膠枱布

俾奴才罰掛牌都冇有怕

但自從玩爛成卷膠枱布之後奴才就收起卷嘢冇得再玩
後來佢發現，廁紙更加好玩
又冇咁嘈，玩足一晚廁紙party都冇人知

奴才就諗，上次掛牌之後佢都完全唔care，係時侯俾厭世貓同家姐體驗下做奴才嘅辛酸

自己嘅紙自己執

結果係...

party照開

What's up man

第677日，仲係做緊貓

樓主係絲打 不過有仔

閱

發現啲貓貓真係好鐘意玩廁紙

咩事

戇尻閪罰掛牌
你掛咗牌根本於事無補, 只會增加佢哋嘅恐懼感
利申 冇養寵物

樓主好撚大波

正

屋企好似幾闊落

好可愛😍

笑左
自己廁紙自己執

好可愛 可以整翻個IG

樓主應該好有錢

磨牙

連登幾時有貓icon

第一張

好撚得意啊

厭世貓係女仔定男仔？

狗都係

廣角鏡...

我都想 不要再說了

公公...

佢好似發緊脾氣咁 唔好嬲啦

咁唔怪得佢咁厭世

跟機

喵仔睇就好 養真係養唔起

留名

再出多啲圖得嗎

好撚得意呀

呢六百幾日都攰啦

又有新post

細隻果陣勁得意

條執廁紙片好似係FB睇過

樓主住九龍灣？

樓主唔好影貓 自拍ok？

好多年前見過第二隻貓既執廁紙片 好正

楚楚可憐咁既樣，好想呵番

好啜佢個頭仔

開住party都好厭世樣

屌執廁紙
樓主仲辛苦 要的住佢執

隻眼有啲似我老公朝偉

百厭到呢 真係甜蜜的負擔

樓主波又無露 腳又無露
成班狗公好似未見過女人咁
一入post就做愛扑野
污染晒個post

貓啲中文好過我

佢個樣真係好可愛

笑死 拎住佢對手執返d廁紙

我隻貓一開始都係
但捉住佢咁鬧
鬧多幾次佢就唔咁再玩

街坊

貓奴+1☺️

好可愛

好正

咪爭

我認得樓主對手d手鍊

靚蘿由

我主人好中意著拖鞋。。。

抱住佢執廁紙仲辛苦過自己執

屌梗係扔佢落個垃圾桶再用啲廁紙碎掩埋

頹樣

小卷子 好想錫啖佢

約厹post

洗唔撚洗一日開一個po

唔鍾意咪唔好入黎睇囉

淨係識講呢句

呢張求放大高清圖

佢都唔明掛牌咩意思
以為你同佢玩

我嗰兩隻成日打交之後又秒速和好

只係幾張圖己經感受到你屋企大我兩倍

隻貓好有喜感好正

勁得意

主子歡迎大家加入貓奴行業💜

個木床來架？

係啊 內𥚃係貓抓板黎☺️ 有壓力個陣 佢就可以磨下甲

⼁乛⼁

岩岩仲要勁專心咁監督住我打機

第一張好有殺氣

因為佢用圓滾滾嘅大屁股對正我，仲要擋住我打機個Mon，我唯有忍唔住摸翻下！ 點知佢就嬲左。激嬲主子系列

唔會開

繼續做痴漢J你隻貓

bb 嗰陣真係好可愛

4百幾尺

樓主結左婚？

Lm

屌 原來細細隻就開始咁

點解可以咁得意

死撚開啦

molamola人生無帶望了

結咗，仔就未有

捲耳貓？好正

求steam

今朝一起身就見到咁

捉住佢一齊執

咁即係玩我啫

我都想整返個呢啲掛嘅吊床俾佢地
可惜屋企冇咁大個玻璃窗

好得意

要俾佢知下幫佢執屎係好慘嫁

樓主好靚女

屌你老帽牙！

本身想去剷屎，一打開就見到咁

成個奸妃咁

連隻貓都覺得對襪好重味道

有日番到屋企: 個頭呢

喺度

佢地覺得啲屎應該放返好

電死你

其實係傻仔